PSN美服買game有乜要注意

未試過美服買game
想問下係咪要當地信用卡先買到？定係買儲值卡穩陣？
求解答

儲值卡最簡單，我拎香港信用卡整好耐都買唔到，搞埋paypal都唔得。

咁我可以疊埋心水出去買卡啦

去amazon 度買digital us psn card
轉個頭就有code

想問下晌7-11買果d係咪淨係可以用晌香港psn?

原來有digital版 長知識了